有咩可以講？

Dead air 咗好耐
但我唔捨得收線

求其9up啲電影對白

下次直接扮訓著

佢下次會扮了